盤點香港近年十大因公民抗命而入獄的人士

1.鄭錦滿
2.梁國雄
3.黃洋達
4.梁天椅
5.黃之鋒
6.游蕙清
7.曾牠首
8.鍾連輝
9.朱經偉
10.Olivier豬腦

射撚滿係因為刑事毀壞入獄
汪洋係因為要選入獄
天琦係因為革命入獄
以上三人並非公民抗命入獄

抵啦

豬腦抵啦

四眼哥哥咁做都係為大家

豬腦

抵佢啦

佢衰乜嘢

羅冠聰呢

乜水

波台又贏

咁多波台清

一半有上波台

反雲

陳柏洋

乜？

唔可以自己提名

我係陳柏洋....個朋友

曾牠首